%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[10pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\usepackage[a6paper, margin=.8cm]{geometry}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\begin{center}
  Résolution graphique d'équations --- Travail en autonomie
  \hrule
\end{center}

\begin{em}
  Les exercices sont ceux du chapitre 1 du manuel.
\end{em}
  \begin{enumerate}
    \item \textbf{Exercices :} 50 p. 59 ; 59 p. 61.
    \item \textbf{Cours :} Recopier dans le cours la définition et la propriété page 47. Lire et comprendre l'exemple.
    \item \textbf{Exercices :} 22 p. 53 ; 52 p. 60 (questions 1 et 2 uniquement).
  \end{enumerate}

  \hrule
  \begin{center}
    \textbf{Corrigés}
  \end{center}
  \hrule

  \setcounter{exercice}{21}
  \begin{exercice}
    \begin{enumerate}
      \item~
        \begin{itemize}[$\bullet$]
          \item $C(x)=1\iff x\in\left\{-6,5; 0; 6,5\right\}$ ;
          \item $C(x)=0\iff x\in\left\{-4,8; -1,8; 1,8; 4,8\right\}$ ;
          \item $S(x)=-2\iff x\in\emptyset$ (pas de solutions).
        \end{itemize}
        \item $x\in\left\{-5,5; -2,3; 0,7; 4\right\}$
    \end{enumerate}
  \end{exercice}

  \setcounter{exercice}{49}
  \begin{exercice}
    Correction dans le manuel.
  \end{exercice}

  \setcounter{exercice}{58}
  \begin{exercice}~
    \begin{enumerate}
      \item $V(0)=C(0)=100$ : au moment de la pleine charge, en mode veille ou en mode conversation, la batterie est chargée à 100\%.
      \item $V(t)=0 \iff t=25$ : En mode veille, la batterie sera déchargée au bout de 25h. $C(t)=0\iff t\geq 6$ : En mode conversation, la batterie sera vide au bout de 6h.
      \item Mode veille : économie à 12h ; alerte à 19h. Mode conversation : économie à 2h ; alerte à 4h.
      \item
        \begin{enumerate*}
          \item 18h
          \item 4,5h environ.
        \end{enumerate*}
    \end{enumerate}
  \end{exercice}

  \setcounter{exercice}{52}
  \begin{exercice}
    \begin{enumerate*}[(1)]
      \item $x=1$
      \item $x=1/3$
      \item $x=1/3$
      \item $x=0$ ou $x=1,5$
    \end{enumerate*}
  \end{exercice}
\end{document}
